## Расширенный dict

### Условие
Нужно написать класс `ExtendedDict`, который будет отнаследован от стандартного dict и будет поддерживать следующие
дополнительные возможности:

* ключами объекта класса `ExtendedDict` могут быть только строки, попытка установить нестроковый ключ, или получить
значение по нестроковому ключу, или удалить значение по нестроковому ключу должна приводить к исключению `ValueError`;

* установление значения по ключу через установку атрибута (т.е. для объекта `a` класса `ExtendedDict` можно было сделать
`a.key=value`, что равносильно `a["key"]=value`;

* получение значения по ключу через атрибут (т.е. для объекта `a` класса `ExtendedDict` можно было вызвать
`a.key`, что равносильно `a["key"]`;

* удаление значения по ключу с помощью удаления атрибута (т.е. для объекта `a` класса `ExtendedDict` можно было сделать
`del a.key`, что равносильно `del a["key"]`;

* класс `ExtendedDict` должен поддерживать синтакс слайсов, т.е. слайс объекта класса `ExtendedDict` должен возвращать
соответствующий слайс списка пар `(key,value)`, отсортированных по ключу (поддерживать синтакс слайсов на изменение
объекта не нужно).

### Пример
```python
In [1]: from extended_dict import ExtendedDict

In [2]: d = ExtendedDict()

In [3]: d['a'] = 1

In [4]: d.a = 2

In [5]: d.b = 3

In [6]: d.aa = 4

In [7]: d['v'] = 18

In [8]: d.ffffff = 25

In [9]: del d['b']

In [10]: del d.a

In [11]: d[1::2]

Out[11]: [('ffffff', 25)]

In [12]: d[1:]

Out[12]: [('ffffff', 25), ('v', 18)]

In [13]: d.v

Out[13]: 18

In [14]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/extended_dict$ pytest
```
